賣DSE舊書/練習

賣DSE舊書/練習

1. Joint-Us Chemistry HKDSE solution (2016version)
2. Joint-Us Mathematics HKDSE solution (2015version)
3. Dick Hui DICKTIONARY For HKDSE Mathematic
4. 文言文基礎與自測
5. 文言文應試練習 第一到第五冊
6. Chemistry Past Paper
7. Mathematics In Action Revision Handbook 2A到5B (無咗3A)
8. DSE Rehearsal Mathematics Compulsory Parts

*8 d 練習題目比較深，適合aim 5/5*/5** ge人

價錢任出，觀塘區交收
contact:

push